唔好覺得自己講大話好叻

除非你係律師